通識拎4難唔難

通識可以點温？好驚到時諗唔到point

我當年以為拎2 點知通識有4

retake一年咪唔使考

讀yijin算啦

我半份白卷都拎2 答曬就拎到4啦

點諗point?好驚現代中國呢啲

睇多啲唔同題目參考下
我呢啲垃圾都係求其吹下水
中國就讚下佢啦 反正唔係考批判性思考 考愛國咋嘛

三年高中通識堂訓曬，份sba hea做得一半分，冇補習

但最尾study leave背曬題型就4左，呢科就係咁八股文

你點諗point? 有冇背point

中二冇讀
之後讀咗十個月雞精班操卷拎四

數據題跟框架答，有咩數字直接就寫同歸類

冇特別背point，頂多記下啲特別字，(例如xx化，xx主義，孔子學院，到時臨埸尻up)，但諗point通常就政經社文環咁樣塞入去。

其實考完先發現通識同中文listening一樣純粹屈字速，啲野言之成理就得

拎u好撚難

盡力答好問題寫多啲重點point, 應該可以有4

睇人者 蕭生果d應該5星星

問蕭生佢最熟 全能